到底撐蝻班人係咪都會撐蝗？

蝗夠有好人啦，咁你又針對？
鬼叫你地係同類呀

假設大部香江人去外國旅行唔守規矩，外國人咪直接話香港人好冇自律囉，會唔會話 其實香港都有守規矩既人架

哈
小妹刀睇吾過眼拉🙊
不服來辯

我明係歧視你啲南亞賤種
趕哂佢地返鄕下食屎就啱

南亞狗 食屎啦